{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008814",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 오이코스레저펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、払い戻しもできません。 ペット同伴できるペンション以外にも同伴を拒否できる場合がありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 次のご利用のお客様のために予約時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意する炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約されたお客様のための限定特典です。 ペンション内には大型セミナー室と中型セミナー室が完備されており、各種イベントや食事にも使用可能です。 バーベキュー場は広い庭園で炭火バーベキューパーティーを楽しむことができ、大型アーニングが雨の時にも使えます。 運動場や体育施設もあってスポーツを楽しむことができ、レジャースポーツも協力会社を通じて多様に楽しむことができます。 ペンション駐車も可能で、家族と一緒にペンションを楽しむのにも良い場所です。 周辺には遊歩道もあり、自然を鑑賞しながら散策することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できますか？",
            "answer": "ペット同伴できるペンション以外にも同伴を拒否できる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意する炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には大型セミナー室と中型セミナー室が完備されており、各種イベントや食事にも使用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキュー場は広い庭園で炭火バーベキューパーティーを楽しむことができ、大型アーニングが雨の時にも使えます。"
        },
        {
            "question": "スポーツを楽しむことはできますか？",
            "answer": "運動場や体育施設もあってスポーツを楽しむことができ、レジャースポーツも協力会社を通じて多様に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には遊歩道もあり、自然を鑑賞しながら散策することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 545
    }
}